聖誕悲情故事分享

朋友故事分享
有一對情侶搬左出去住基本上租屋果啲係女仔名
有一日男女因為好少事鬧交
結果個女仔粒聲唔出落左街食煙
到個女仔番黎個男仔到個男仔落街食煙廢事鬧交
個女就講你落左去以後唔好番黎。
個男仔就話點解你可以落街食我唔可以
十分鐘後個男仔上番去見到門口有個紅白藍放哂自己嘅野包括銀包果啲
然後門反鎖左開唔到
個男仔打比佢同佢講想去個廁所
個女仔就話唔得叫我拎埋啲野走
其實間屋大部份錢同野都係男仔比
個男仔得番張三百幾蚊問個女仔拎啲錢個女仔都話唔比
之後個女仔仲要周圍同人講個男仔咩都唔理走左去
無趕過佢走
仲要封哂個男仔啲野然後屌個男仔唔緊張無搵佢
係男仔有問題定女仔有無問
男女平等係唔係失衡得咁嚴重
男仔就正評
女仔就負評